啱啱呢間老闆話自己喺武漢返嚟！

西環嘅朋友自己執生

堅離地城？

係，經過見人買嘢聽到佢老闆仲鳩鳩屎屎同啲客講，話你地問咁耐嘢實感染咗死撚硬

報衛生署
話有懷疑個案

樓下。。。

推

避一避自己小心啲

好市民責任

Blacklist

pusy

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

賣武漢口罩？

但呢間好似係黃店來喎

佢係咪鳩up,嚇走啲麻煩客

借問大佬你點聽返來

真心膠...

派膠派到比人以為真 笑到我仆街...

係.. 黃到乜咁
平時D伙計一向都派開膠架啦
串到7婆反轉再反轉
可能樓主係咪好少入去買野?